616口號集中討論

拋磚
保衛香港憲法 反對送中賣港

屌鳩 在場警察 freestyle

血債血償